一句講晒 傲嬌 定 無口

傲嬌
代表角色：明日香

無口
代表角色：綾波麗

乜鳩係傲嬌？！

字面意思

is googling that hard?

驕傲

ツンテレ

至憎無口

中二

阿嬌 移花接木

動物台啲人唔識咩係傲嬌㗎咩？

Both

無口：小岩井吉乃

傲嬌：安達垣愛姬

無口得嚟又傲嬌最正

🔺⬛
🟦⬜

做人不要太貪心

師父

傲嬌做sp 無口做賢妻

傲嬌：凱留

無口：可可蘿

無口：嘟嘟嚕

傲嬌：助手

無口

香菜似弱智多過無口喎

傲嬌：澤近愛理

無口：塚本八雲

佐助算唔算兩樣都有啲

梗係助手

白虎

你搬呢個對比出嚟傲嬌贏萬九幾條街啦

悶撚死

無口真心好撚悶

嘟嘟嚕唔算無口，不過傲嬌搬助手出黎都幾難輸

無口：三玖

傲嬌：二乃

39可唔可以為無口派爭返啖氣？

嘟嘟嚕唔係無口，
係直頭多口，
有名你叫嘟嘟嚕，
日日係咁叫嘟嘟嚕、傲嘉年

咁 相對既傲嬌呢

二乃絕對不能敗

你地啱 我唔太記得清楚 梳ly

無口：優克莉伍德·海爾賽茲

傲嬌：春奈

黑色melody 🤔

鈴羽

二乃正好多喎

我要蕩漾

已經係病嬌

大約傲同病之間

想當年周街39我老婆喎

傲嬌 \O/

無口 - -

On9咩黑色melody
人地叫kuromi

傲嬌：青山美生

無口：汐宮栞

傲嬌

無口

布洛利成日鳩嗌喎